六點應該點做？

幾危險，都要出！
為了香港人，為了未來

天一光 poly見

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

震撼彈簡易教學

1118 跨界別大三罷
集中post

5-7俾手足出去救人
7點後開花 塞鐵有無得諗？

幫我推上去 好時機沖poly

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

5-7點最早嗰批手足入poly增援先
打後嘅塞交通各區開花？
因為實有早有遲

集思廣益認同請推

盡救！
有車一定要出

推

唔好準備漆彈入poly

叫美軍做野啦